他們引用了流體動力學模擬，表明在沖洗過程中“病毒氣溶膠顆粒大規模向上運輸”，導致病毒在室內大規模傳播。 科學家在一間空置已久的公寓裡發現了冠狀病毒。 一個可能的機? 《財富》雜誌記者克萊爾·齊爾曼2020年8月27日 
 他說，這是因為t細胞檢測需要更復雜的血液樣本，既能保存血清(或血液液體部分)，也能保存單個血細胞。 科學家對華爾街說:你們並不真正瞭解COVID疫苗測試是如何工作的傑里米·卡恩2020年8月24日 
 這些敘述強調了疾病的流動和跨國曆史、其影響和可能的治療方法。 科幻小說探索了冠狀病毒大流行揭示的相互聯繫Mayurika Chakravorty, 2020年8月9日 
 腎臟使用腎元來清潔血液，腎元本質上是一種過濾器，它讓液體和廢物通過，同時阻止血細胞、蛋白質和礦物質。 通過這項新技術，我們離人造腎臟又近了一步 
 當流體被推到外緣時，旋轉流體的中心看起來是凹陷的。 Carolyn Wilke | 2020年5月12日|學生科學新聞 
 所以我們知道鑽孔到基岩並注入大量流體會引起地震。 26次地震之後，水力壓裂的確鑿證據在德克薩斯州|James Joiner | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 在伏都教，生與死的界限更加模糊; 幫助巫毒信徒在混亂中創造秩序。 “郊區之神”:迪娜·戈爾茨坦關於宗教與消費主義的引人注目的照片系列 
 換句話說，無所不在的後殖民阿拉伯國家幾乎已經死亡，時代是流動的，真空是許多的。 ISIS和Amal Ghandour | 2014年10月15日|每日野獸 
 她同樣渴望萊文，就像動物一樣，渴望把他吞掉，儘管他身上粘著血液。 性，血和魔力紅5:流行文化的傷口很深|Lizzie Crocker | 2014年10月3日|DAILY BEAST 
 有兩種經濟，地上的和地下的，而且邊界有時似乎是不固定的。 一名德克薩斯州民主黨人試圖解決邊境問題|魯本·納瓦雷特小| 2014年8月19日|每日野獸 
 它在放置時分成三層——棕色沉積物、透明液體和泡沫層。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 人們經常想要確定一些液體的比重，這些液體太小，尿量計無法浮起來。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 然後加熱這種液體，加入醋酸鈉晶體，直到它變得非常透明。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 凝血分離後留下的透明的、稻草色的液體叫做血清。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 白細胞很容易與紅細胞區分開來，特別是當使用Toisson的稀釋液時。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德